老豆做緊切肺手術

老豆有早期肺癌
依家係瑪麗做緊切除下肺葉手術
好擔心希望順利做到微創唔使開大刀
依家入手術室 要三四個鐘先做完
上天保佑

加油

祝叔叔身體健康

煙剷？

點發現，聽親都三，四期先知

Btw祝平安

唔係 佢廿年前後生食過幾次咋
我覺得係Genes問題 我uncle 堂表弟 都有cancer

食二手煙？

會無事的加油

祝你地平安

我前年十二月突然有一日察覺老豆老母今年都六十幾
就幫佢哋報咗body check
原本老豆一直以為自己心臟有事 所以當時去咗照心臟
不過好彩心臟冇事 但個醫生就話個肺好似有陰影
所以就去咗照肺 上年去咗做抽針 咁岩抽唔中化驗唔到
但睇咗三個醫生都話幾肯定係早期肺癌
越早做手術 就少啲機會變擴散

以前爺爺有食

家族病史好大多數都關事 好彩早搵到咋

可能關事不過基因影響大啲
堂表弟冇食二手煙 都有肺癌
佢上年走咗 先二十歲

我差唔多，不過等緊2月返去再照

加油🙏

祝世伯平安，早日康復。

祝平安

我都想幫屋企人做body check
你做邊間 好似醫生幾細心

求body check 邊間

一期？
我屋企人有一期肺腺can好彩發現得早切左而家都無事
希望你老豆無事啦

通常唔食煙仔先有肺癌，天意弄人
煙剷就長命百二歲

無知一問

會唔會影響到呼吸

數據都顯示煙鏟冇咁易中肺炎

祝福！

all the best

咁真係遺傳基因問題

uncle一定平平安安 加油

早期發現係好好彩，希望佢可以好番加油！

你救左佢
祝世伯早日康復

早期既話 真係好彩叔叔發現得早 做完手術休養下就無野啦

無事嘅，祝叔叔好連

幾年前老母有肺類癌 切左三分一肺 而家都健康 放心

世伯一定冇事
好翻之後要好好珍惜同佢相處
永遠唔知之後會點 當每日係最後一日咁過
Ps. 爸爸都係cancer 早排走左 慶幸陪多左佢

你都定期check好喎

祝福

好人一世平安
唔知你老豆係咪好人

無事既
好人有好報

God bless your father

切肺無微創 因為點都要開刀拎返個肺出黎
家母切胃

祝一切安好

Uncle 要平安

平安

集氣
好人一生平安

我都係照心臟照到個肺有幾點黑點
轉介左仲等緊未見醫生

如果林鄭月娥有封關，仲會唔會有呢件事發生

uncle會平安無事

有得做已經好好
會無事的

吉人天相

加油 唔好食煙了

照心用咩照?

集氣 平安!!

你老豆係咪64歲做右下邊肺葉？
加油

早期發現醫返既機會大好多
但切肺之後會易氣喘
康復後都要做好保養, 帶多啲佢去散步練返條氣
祝樓主一家平安

黃定藍

早期有得醫 無事的

加油 我兩邊肺爆左住左兩個星期了 仲住緊

我媽媽都做過呀，頭一個禮拜透氣有d困難，之後2至3個月會有小小咳。。依家做左1年幾，平日都無乜點。。定期檢查就ok.. 巴打加油！ 希望你爸爸快d recover

加油
希望世伯平安無事

切一邊都可以捱多3-5年，放心

祝爸爸平安順利冇事出返院
各位都要身體健康

我屋企人都係60歲走去做body check，照左全身MRI發現第1A期肺癌
拿拿臨去咗做手術切左part肺葉，手術完第三日已經好精神
亦因為係好早期發現所以唔使做化療電療果d
宜家過咗一年做多次檢查，咩事都無
希望樓主屋企人都平安順利

利申：屋企人無食煙，醫生都話係遺傳問題

add oil

自己出去照啦 cancer真係唔好等
有冇公司保險

唔使驚，肺好似可以再生

藍定黃？？

加油 ！ 無事嘅 ！

會無事的，巴打加油

我明白家人果種擔心, all the best!

好人一生平安

ok la早期，樓主定啲

祝世伯早日康復

咁明顯gene問題
樓主keep tracking
祝uncle早日康復！

咩類型check? 想幫屋企人check

集氣!你爸爸一定無事!
祝早日康復

照心臟同body check係分開唔同地方
心臟係喺東華三院掃描中心
Body check係卓健（醫生好一般 唔好耐性）
果時係見hsbc credit card有折
50+ 嗰啲plan好貴

你屋企人某程度上幾好彩
祝早日康復！！

等佢出番黎再驗清楚，可能會唔小心切埋條廢J

係咪食煙太多

QM CTS都好有保證
無咁擔心嘅

啲醫生話要做完手術先知
不過都係早期 0或者1

唔係咒你，不過都要定期check下好
怕家族遺傳

會呀 醫生話以後都冇得追巴士

一期就發現真係好好彩
請問自己去照肺要照邊隻?
x光? ct?

非小細胞肺癌亞洲人好易中 啲基因真係好垃圾

醫生話做完手術把聲會唔同咗
手術期間有可能心臟病發 因為佢本身心臟一般
所以擔心
尋晚係度諗 會唔會其實d壞細胞成世都唔會再擴大
但手術後遺症係即時同好耐時間

佢係的謝謝你

集氣

Add oil🥲🥲🥲

係呀
麻煩幫我睇實老豆

食過幾次都講得出
點樣幾次 個位數？

祝順利

加油！

屌你老味 咪即係試過食幾次煙但冇再食過囉
有冇咁撚難明 係你弱智唔係樓主講得差

祝無事

bless you

祝福你爸爸

god bless him

祝uncle大步檻過，早日康復

無事既

祝平安順利

我好辛苦

希望無事啦

上兒登集氣分身家？

祝你爸爸 手術順利 早日痊癒
最緊要真係身體健康 大家都🙏🏽

急性姐係突然之間有？
加油💪🏽 唔好太驚 見醫生要冷靜聽清楚
記低佢講過啲乜嘢

上天保佑

做緊喇 好順利丫唔洗擔心

瑪麗醫生係全港最勁
親戚之前腦瘤 聯合唔肯做
去法國醫院醫生唔敢做
最後轉介去瑪麗做成左
呢家仲在生

早日康復

集氣會平安

我就係做緊手術嗰位醫生，情況良好暫時順利所以我上陣連登

咁都算係不幸中之大幸 好彩你幫佢book body check冇事嘅

係咪煙鏟呀

希望無事！平安順利

岩呀 幾次係個位數
超過九次係雙位數

唔該絲打
我屋企人都就60
自己無做開bodycheck都唔知邊間好

會幫你睇實你老豆

同埋祝你爸爸早日康復

祝早日康復

依家公院冇得探病
驚佢做完手術又痛又悶

拿拿臨做埋去唔該
想快啲見返爸爸

加油！一定人冇事

多謝
如果你屋企人本身就有公司保險/福利 揀個咩都包
一次過檢查晒去 我唔知道醫院嗰啲檢查係咪醫生幫你做
但係如果係連鎖集團 通常都唔係 所以間間差唔多我覺得

祝你daddy平安無事

ching唔使理啲五毛 我一早block左 唔好上心 專心你手頭啲野 吉人自有天相

加油巴打一定無事

做完手術會比部止痛機佢㩒 有人會教佢用ga喇
痛就㩒啦好快冇事 你都可以提下佢㩒
至於悶 我諗佢出到黎都係瞓覺
你想見佢既就喺F5門口等佢出嚟lor不過都係見一眼就會入番C5

集氣 手術順利 術後好快可以健健康康！

同auntie集埋氣 你都加油 連登巴打與你頂住

希望你老豆早啲康復！

一定無事

佢老豆食煙次數同巴打們去建興幫襯你隻五毛生滋狗個老母嘅次數一樣姐，幾次咪幾次囉做咩咁燥姐，五毛狗老母做雞冇老母教呀

家人有病真係食唔安訓唔落
祝樓豬爸爸冇事

我爸爸係因為心有事入急症 全身照個陣 發現肺有影
之後抽左4次都無野 醫生話切肺會好d 切完即刻知係最初期肺癌 已經係4年前既事了 可能永世都忘記唔到個半年發生既事

介唔介意講下個半年發生咩事出醫院嗰陣時身體好虛弱？

祝福樓主 加油!!!

祝你爸爸快啲好返

身體健康，一切平安。

加油 祝平安

加油

想問問屋企人有照開肺突然照到兩個好細既陰影，照左兩次xray 都係咁，後尾去照多次hrct 醫生話無事係咪唔洗擔心

祝平安無事

唔係冇得上去架咩

孝感動天。我會為你們祈禱

Uncle 要平平安安

你睇咩醫生？心胸肺？
最好拎住啲片去問最少兩三個醫生
如果咁多個專科都話冇需要擔心 你可以放心
之後年年keep住check

祝福你

祝福集氣

個陣過年 我爸自己一個係屋企 突然心口痛 呼吸唔到
即刻打999 佢忍住落樓 但係lift口出唔到去 最後係保安拖佢出黎既
送到急症室 check到大動脈爆裂 要留院觀察但同時又發現肺同腎上腺有影 都幾大 但醫生講一定要心無事 先搞到個肺 再到腎上線
咁係醫院過左幾日 醫生話藥物控制唔到個大動脈爆 一定要做手術 做左成8個鐘 我個陣見到爸爸喊但我又要忍住 唔想嚇親佢 手術個陣 我同媽媽喊左出黎 係我哥安慰我地 之後手術好成功
完左心 就到肺啦 前後抽左4次肺 次次都無野抽到 但醫生驚抽唔到 唔代表無事 因為腎上線有影 驚係擴散 個陣我日日喊
好彩最後切完個肺係最初最初期 切完無事了
但腎上線就無搞過 出院個陣 我爸好虛 本身係肥佬變到好瘦

祝福你呀爸手術順利

祝伯父平安

祝福巴打老竇

大部分生cancer既人都係病入膏肓先發現,世伯算好彩發現得早仲有得救,希望佢吉人天相可以健健康康同屋企人過埋下半世

集氣 一定無事

保佑

加油💪🏻

一切會好起來

絲打屋企人係邊度做檢查架
包MRI既plan會唔會好貴？

願平安

手術好成功但病人死咗

祝福樓主爸爸

樓主老豆好好彩

往往你feel 到有問題個陣，肺癌已經係三四期
中學老師都係咁 body check check 到
好似切咗1/4個肺

順順利利 無事既

冇照ct / pet scan?

Uncle早日康復

祝世伯安康

集氣集氣

一定會吉人天相

無事嘅 好快就做完出返黎

要平安渡過

你同樓下講你屋企人岩岩今日做手術
應該可以有恩恤

祝世伯平安

巴打係ot?

淨係睇文字已經feel到無力感
呢段時間應該身心都好攰啦
爆大動脤好嚴重 不過好彩依家冇事
腎上腺會唔會再check

祝uncle平安

一定捱過

睇黎你係醫生？ 想問下 我左右加埋大約摸到6粒大左既groin lymph node。 食完抗生素都無好過。 請問有咩原因先會咁？

加油大步擸過

過個平安年

Uncle 加油

祝福平安冇事

喺台北做架，全身檢查包ct同mri先2萬左右

手術完左未呀？

Fa

祝樓主老豆手術成功
早日好番！！

感覺樓主好孝順

秒撚左個傻閪

God Bless

All the best

uncle長命百歲

願早日康復

Pray for you father.

一切順利

世伯會無事嘅

未收到電話岩岩有個問卷調查打黎 以為醫院電話

定D 定D
你阿爸一定都努力緊

切完係咪變肺老

咁你去做body check 好喎

幽默感冇得夾硬黎

你就係

我會呀 拖左好耐

瑪麗來電顯示係22557999的

藍定黃

住醫院好悶嫁 而家冇得探病
做完手術之後多啲用whatsapp/Facetime同爸爸傾下偈啦

集氣
祝世伯手術成功早日康復

祝世伯身體健康

保佑！！！！

加油💪

祝世伯無事健健康康

煙剷長命百二歲
但食煙導致既慢性肺病六十歲就浮面

祝uncle平平安安 早日康復

樓主自己都要每年驗肺喎

早發現已經好好彩

無事的!加油!

冇事

祝福你哋

希望你老豆無事

切完要化驗先知確實期數
上年家人都係照完話早期，做完手術同我講話淋巴發現有走甩左，即係一期變3A，依家化療完曬醫生話無咩特別

但祝福你哋

會唔會再做化療
做完之後就要小心飲食
屋企人同你爸爸差唔多情況
化療之後轉左食素
而家過左幾年都無乜野
加油

邊撚到嘅數據 睇過？

我阿爺九十有二，煙不離手，但佢套虎鶴雙形，2條靚仔埋唔到身

係精神既

bless you n him

祝福你daddy

RIP
樓主你自己都應該定期驗喎

祝佢手術順利
一刀斷尾

一定又係死煙鏟

一定冇事 健健康康出返黎

Yes

祝平安健康

上網有大量body check plan
自己睇個價錢岩 同埋有包括你想睇嘅嘢

加油 一定會冇事

uncle加油

加油喔

切完咪唔會患肺炎囉
恭喜

多謝大家嘅祝福
爸爸手術順利 依家休息緊
姑娘仲話佢已經可以講到野太好了
我以後會錫爸爸多啲

今朝早我好擔心嘛 屋企人又好擔心
唔想大家一齊好憂心咁 咪係度講出黎
連登有愛❤️

祝身體健康

手術順利就好喇
祝樓主爸爸同樓主一家身體健康

九唔撚搭八

希望快啲好翻

祝樓主爸爸大步擸過 好人有好報

卓健50+嗰啲plan

記得將呢個好消息pin俾大家知
祝你地全家平安

太好了
祝早日康復過新年

兩樣都有 照CT好似睇到多啲 價錢貴啲

uncle休息多d快d康復出院同孝順樓主過年

一切安好！

祝平安渡過

安好安好

祝爸爸平安

幾年前做過，冇咩，訓完起身幾日可以返工。

要儘力小便，唔係插喉好惡攪。
返屋企，飲多少雞精提氣有用。

恭喜!
身體健康

祝身體健康大步攬過

一定會大步攬過！

祝 早日康復
你自己都要定期檢查下

手joke

sorry睇漏左，原來已經做完手術，祝你爸爸早日康復，接住落嚟個傷口會埋得好好。希望你地一家人身體健康。

好難得發現到肺癌係早期
你幫咗你爸爸
早日康復呀!

集氣，加油！

希望手術順利 健健康康！

祝手術順利 世伯身體健康

身體健康

應該佢個case已經變左係要定期見醫生 抽血照x光 照ct 所以無再講腎上腺 btw好好照顧爸爸啦

保佑巴打家人